{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051226",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "으뜸스시"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区トンイル路1417 2階204号に位置したウトゥム寿司は様々なメニューを80種以上提供しています。ここですべての皿は2,200ウォン均一な価格で楽しむことができます。一番寿司は寿司を中心に様々な寿司メニューを提供し、特許を受けた独特の寿司も経験することができます。ここは回転寿司の最高になると約束し、真心と最善を尽くして仕えています。一番寿司は蘆原駅8番出口の向かい側の2階に位置しており、蘆原駅8番出口星夜建物2階にあります。メニューには回転寿司だけでなく、最高の寿司セット、寿司盛り合わせ、お寿司、熟成キムチヒラメ、サケ寿司、ソース鮭、寿司など多様なすしを楽しむことができます。また、チョセウお寿司、卵お寿司、いなり寿司、松かさした分、イカ、ホタテ貝のお寿司、生えび、空お寿司、ウナギなども提供しています。和食メニューには醤油エビ、調味料エビ、クランチロール、カリフォルニアロール、イセエビの天ぷら、ホタテガイグラダン、バッファロー・ウィング、海老天ぷら、たこ焼きなど多様なメニューを楽しむことができます。一番お寿司は、味と多様性を追求するところとして、蘆原で日食を経験したいなら、ぜひ訪れておすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウトゥム寿司はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司はソウル特別市蘆原区トンイル路1417 2階204号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司では、回転寿司を中心に80種以上のメニューを提供しています。寿司セットや寿司盛り合わせ、熟成キムチヒラメ、サケ寿司、ソース鮭なども楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司の特許について教えてください。",
            "answer": "ウトゥム寿司では特許を受けた独特な寿司も提供していますが、具体的な詳細についてはわかりません。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司は回転寿司の最高ですか？",
            "answer": "ウトゥム寿司は回転寿司の最高と約束しており、真心と最善を尽くして仕えています。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司は蘆原駅8番出口の向かい側の2階に位置しています。蘆原駅8番出口星夜建物2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司で楽しめるメニューには何がありますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司では回転寿司だけでなく、さまざまな寿司や和食メニューも楽しむことができます。具体的なメニューや料理名を挙げることができます。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司でおすすめのメニューは、一番寿司や熟成キムチヒラメ、サケ寿司、ソース鮭などがあります。また、和食メニューの中でも特におすすめの料理もあります。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司は日本食を提供していますか？",
            "answer": "ウトゥム寿司では、日本食の一部である寿司や和食メニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司のオープン時間は何時ですか？",
            "answer": "ウトゥム寿司のオープン時間については、提供されたテキストに明記されていません。"
        },
        {
            "question": "ウトゥム寿司は観光客におすすめの場所ですか？",
            "answer": "ウトゥム寿司は蘆原で寿司を楽しみたい観光客にはおすすめの場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 533
    }
}